唔撚傾

佢想你死
佢想你死
佢想你死

唔撚傾
傾咩撚
我冇野講

唔撚傾